會去日本工作假期/留學既你麻煩入一入黎

大家如果來日本工作假期或者留學之類嘅，記得小心呢個人。
此人黎日本工作假期後，向在日港人借錢後就唔還兼走佬！

借錢比佢既在日港人都係因為大家同為香港人，又係外地獨自打拼，所以好心幫一幫佢，但無諗到對方竟然一拖再拖，而家仲特登失蹤，打算一走了之

已經試過用好多方法搵佢，可惜而家佢tg長期單剔，ig亦被佢unfriend，電話又唔接，去佢屋企又無人／唔應門，連去佢公司都話佢無返工！係無辦法之下，唯有嘗試網上尋人，而家已經對佢完全失望，所以希望搵到佢既屋企人，由佢屋企人代為勸佢還錢又好，又或者佢屋企人代為還錢都得，金額總共係19萬日元。希望大家可以盡量幫我share出去，比多啲人見到佢既惡行，亦希望盡快聯絡到佢家人。

佢可能會以幫你搵屋/搞電話卡等為由接近你，但呢個人毫無信用可言，記得千祈唔好信佢！

若有認識他/他家人的校友，希望可以做做好心，提供資料給受害人

推爆佢

推, 死賤狗